喜歡了一個不應該喜歡的人

近來這幾個月感覺很深
可惜從來沒可能...
只好一直對你好 看你笑就足夠

姦左佢

我

我今日開始成功放低佢

每次見佢傻笑都真係好可愛
佢無咩朋友 其他人排斥佢
話佢各種唔好
其實我同佢都一樣，俾人笑俾人排斥
「D人真係好多事」 係。我都好認同
所以我咁先了解你

我地之間一直做朋友 就唔會分開 唔會傷心
好似平時咁有講有笑 你唔會要求我做任何事
我亦當你好朋友咁對待
就已經好好滿足我既自私